其實咩女仔最吸引

成日話啲女唔專一 敗金
又係見到啲大波姣系就狗衝
係米夠姣就殺食

可愛 清純

系你老母米你老母咩

個人覺得陽光外向又活潑嘅女仔最吸引，樣貌普通都可以接受

屌你老母

鄰家女孩 獨生女 普通樣 有波路 有家底

黑長直